有冇人仲未接受到自己已經長大呢個事實

好似考ｄｓｅ仲係昨日既事咁，但係估唔到咁快就要出黎做野，夜晚仲成日發夢見到自己返緊中學

係 唔經唔覺已經踏入搵錢階段，咁究竟下一個階段要做啲咩呢

我

屌 琴日睇返自己ig都得出呢個諗法
中學grad 大學grad what's next

忽然之間唔見咗個目標

好空虛
咩咩成家立室又好漫長

細路 阿叔我大把同學仔都生埋都係咁諗

我都係

都唔細啦，霎那間就廿張了．．．

見到街上既學生哥就不期然有種空虛落寞既感覺，人活在世上果然沒有些甚麼是留得住的．．．

廿歲你就死返去讀書啦

唔係喔，都畢業了

成長好痛苦。

ａｇｒｅｅ，相信好多９０後都有都有同感

仲覺得自己係細路
利申三十都黎緊